無所事事，可以做乜

雙失廢青
無乜朋友可以約
除左自殺仲有咩可以做下

上連登r撚含

出街9行

我含自己果條唔好好

有冇人join我上ifc

我想返工啊啊啊啊啊啊啊啊

搵工

六月先開工
仲有一個星期要捱

屌你連登係咪得MK 5p仔
星期六都無人既

準備十連

1

2

3

4

5

旅行

6

鏟

重新挑戰

游水

一係遊街

9號，不見不散

十連預備

係你正好講

有冇試過悶到食鳩屎先

對狗打飛機

太乾淨無鳩屎

原來巴打鐘意睇獸交

咁有冇試過爬係地下份狗飲水？

試左

你話悶咪同人鳩噏吓

介紹你地識
我朋友 Wilson

買模型砌，上網自學一D野(e.g.外語，word/excel)

住劏房無位放模型

搵Wilson 傾偈啦

Wilson話喉嚨痛出唔到聲

十連go go go

帶佢同你睇醫生

7

咁有冇玩賓周仔丫

我dum左佢落街叫佢排急症

玩到噴左d白色野出黎

你忍心見到佢喺條度彈吓彈吓咩

打LOL

為左佢可以睇醫生
要狠心d

垃圾驚不了

到時你又會開post呻 返工好辛苦架啦

計我話係佢狠心啲
掉低你一個人

你岩

咁你咪唔識玩囉，渣架

咁我都掉低你啦

洗先我要捱過呢一星期

點玩先岩

拜拜

10連完去跳樓先